巴打入 鍾唔鍾意女人搽指甲油？

如題 手又好腳又好 講低自己鍾意咩色？
好撚正
好核突

淺pink以外不了

自己鍾意黑色紅色

紅色要襯得好
利申：女友鍾意就得